大家IG有幾多followers？

我個呀活送餐員ig一個follower都冇

大家快啲去ig follow fairwood delivery

u cocksucker

幫我含撚先

大家ig係咪好多followers

Er.....

唔係掛

屌你老母

點解

一萬